大陸冇事做乜撚唔解封關

屌 我要上去食探魚同海底撈。。。

最緊要有返湖北妹供應

支那雞咁耐無比人屌過好似安全。又平好多

有無五毛可以出黎講解下

防止外地傳入

同 Great Firewall 有異曲同工之炒
Great Firewall 係要嚟阻擋假消息 & 不良資訊傳入中国，保護蝗虫免受污染

睇呢家既情勢, 遲D實話封關係驚人地輸入